有冇人覺得李家超個樣真係好黑人憎

個樣係衰過掃把頭

不分上下

777就唔同啲 成個av女優咁

李家超差好多

一直覺得佢好似古代禍國亂黨嗰啲太監閹人

個樣龜公到不得了

可能係因為佢印堂無光 雙目無神
佢個樣堅係無靈魂
佢上得到呢個位 背後真係唔知做咗幾多衰嘢

利申: 近排唔覺意𥅈咗除步高d文

成個古代企係啲大奸臣嗰邊負責和應嘅廢官

一講就好似
尤其係當眉

晚晚徐步高都搵佢，個樣係殘同成面黑氣㗎喇

相由心生
樓主指意狗官好樣得去邊

我以為佢條撚樣係為左醜而出世

我覺得條八婆乞人憎多啲
臭串目中無人

龜丞相既樣

同當年林瑞麟一個太監款

成個港共政府冇邊個個樣唔乞人憎

係
個人頭頂好似長期有一舊烏雲

係由頭黑到落腳既樣

個樣好似成日未撚訓醒懶懶行咁

八婆有D 學識，佢都算係敢返黎做民選議員，
佢真心以為自己愛國好盡責，唔痴民賤聯

李家超呢D 又無料講野又廢，連講野都無準備，基本上只係一條仆街

庸官樣

太監閹人死虧佬咁款

好似龜丞相

但都阻唔到佢做保安局局長